[正視聽]唔係一萬,係13.7

2020年8月開放申請
2021年2月最早收錢
根據乞衣波派錢往績
2022年2月先收錢一D都唔奇
2年=365X2=730
10000/730=13.69.....
香港人你到底會為左13.7去到咩地步

700萬人齊賣港,
每人每日可得13.7

2年後付款
如果到時你仲生存緊的話

暑假派